好失望，連仔居然食人血饅頭

又到聖誕 又到聖誕

下面即刻有人帶風向話寄俾手足....估唔到連狗連20蚊都唔放過

麻友

G

點移民？